{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6968918'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-11-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "떡국 끓이는법 간단한 떡국 레시피"
    },
    "text": "骨のスープとイワシ、ダシを使用して、濃い目で小味のきいほろほろと私はトックを沸かす方法を教えて差し上げます。骨のスープと、イワシ、スープは、味を高めるため、使用するが、四骨はあらかじめ水に漬けておくと、不純物を除去しやすく、カタクチイワシは水に沸かせてなんと羽ばたきをする時まで煮なければなりません。イワシの昆布を一緒に準備したら一層おいしいです。準備された骨のスープと中のカタクチイワシスープを鍋に入れて沸かしてください。お雑煮には汁が重要だから沸騰する際に水を入れ過ぎないように注意しなければなりません。餅が熟されたら塩や醤油で味を合わせてください。薬味に骨のスープと中のカタクチイワシの肉汁がすでに味付けしているのでゆっくり味を合わせてみてください。味付けが少し足りないなら、水に塩や醤油を解いて入れても大丈夫です。雑煮に大破、調味海苔、幅広のゴマ、塩,ごまあぶら,コショウを入れてあげたら、沸かして飲む準備ができました。それではおいしく召し上がってください。調理時間は15分以内で、材はお雑煮餅、骨のスープ、カタクチイワシスープ、卵、大破、料理酒、グクガンジャン、おろしにんにく、調味海苔、幅広のゴマ、塩,ごまあぶら,コショウを準備しなければなりません。レシピは冷蔵庫にあったお雑煮の餅を呼ばれて洗った後、大破を切ってもらえず、卵を入れて卵物を作ってくれます。そして骨のスープと中のカタクチイワシスープを鍋にブオジュン後お雑煮の餅を入れて沸かした後グクガンジャンとおろしにんにくを入れて一度くらい沸かしてくれます。簡易足りないと、塩を入れて肝臓を合わせてお雑煮餅が熟して来ると、卵物を入れてくれて大破とごま油、こしょうを撒けば、おいしい雑煮が完成されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "どのように骨のスープを作りますか？",
            "answer": "四骨をあらかじめ水に漬けておくと、不純物を除去しやすくなります。"
        },
        {
            "question": "なぜイワシを使用するのですか？",
            "answer": "イワシはスープの味を高めるために使用します。"
        },
        {
            "question": "なぜカタクチイワシを煮る時に水に沸かせてから使うのですか？",
            "answer": "カタクチイワシを水に沸かせてから使うと、羽ばたきをする時まで煮ることができます。"
        },
        {
            "question": "骨のスープとカタクチイワシスープを一緒に準備するとどうなりますか？",
            "answer": "骨のスープとカタクチイワシスープを一緒に準備すると、よりおいしくなります。"
        },
        {
            "question": "お雑煮にはどのくらいの量の水を入れればいいですか？",
            "answer": "お雑煮には汁が重要ですので、沸騰する際に水を入れ過ぎないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "どのように味を合わせればいいですか？",
            "answer": "準備された骨のスープと中のカタクチイワシの肉汁をゆっくり味を合わせてみてください。少し足りない場合は、水に塩や醤油を解いて入れても大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "お雑煮にどんな薬味を入れればいいですか？",
            "answer": "大根おろし、調味海苔、幅広のゴマ、塩、ごまあぶら、コショウを入れてください。"
        },
        {
            "question": "おいしいお雑煮を完成させるためにはどのように沸かせればいいですか？",
            "answer": "鍋に準備された材料を入れて沸かしてください。"
        },
        {
            "question": "お雑煮の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "お雑煮の調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "お雑煮の材料は何を準備すればいいですか？",
            "answer": "お雑煮の材料として、お雑煮餅、骨のスープ、カタクチイワシスープ、卵、大破、料理酒、グクガンジャン、おろしにんにく、調味海苔、幅広のゴマ、塩、ごまあぶら、コショウを準備してください。"
        },
        {
            "question": "レシピの手順は何ですか？",
            "answer": "1. 冷蔵庫にあるお雑煮の餅を洗います。\n2. 大根おろしを切ります。\n3. 骨のスープとカタクチイワシスープを鍋に入れて沸かします。\n4. お雑煮の餅を入れて煮ます。\n5. グクガンジャンとおろしにんにくを入れてさらに沸かします。\n6. 味を合わせるために塩を入れます。\n7. お雑煮餅が熟してきたら、卵を入れて卵料理を作ります。\n8. 大破とごま油、こしょうを加えて、おいしいお雑煮が完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 621
    }
}